[求助] 連登個儲存/草稿功能究竟點用？

打完野但唔想po住，save咗但依家揾唔返

唔洗咁, 用電話嘅話, 係REPLY到加密制嘅右邊有個制CALL返個DRAFT出嚟
電腦就直情唔洗煩